無論佢地係唔係鬼 大家都唔應該割蓆

1. 佢係鬼
推佢俾黑警 佢地都係冇事

2. 佢地係自己人
親手推左自己兄弟去死

每個人都有自己做野既方法
就算佢做緊既野
係同自己心目中既唔同
但依家係冇一條路講明一定岩
亦無標準答案
你地可以話佢方法蠢
但大家都係向同一個目標進發

cd rom都忍唔住開post
太多三毛入侵連登
同雨革中間一撚樣
一靜落黎
大勢吹噓向好
大家就好易俾三毛入侵
自亂陣腳

推
有必要俾大家分清楚
只有自己人
用自己既方法
去做同一件事

推
太多人走火入魔
我地要團結一致 唔好自亂陣腳
批鬥警犬同狗官算 其他唔係好關事就ignore

仲有
唔該和理同武勇兩邊都係
你地如果因為聽到對方講野/做野唔岩自己心意
咩5:0，佔龍和咁
咁就沉唔住氣自己內鬨嘈既話
你地無資格講為香港付出左d咩
因為你地連忍一啖氣既氣量都冇
點成大事呀
衰d講個例子
就係avengers 3入面隻starlord

自推

推